[推到完場] 熱刺 對 巴塞隆拿 (巴區)

19輸撚硬時間 3:00am

咁撚早開
係咪已經預唔睇

系

又要睇biggay派膠

第三十一章

唉 唔好輸啦

等被中出

買垃圾疤對家又輕鬆收錢提前感謝區

lm

3:00am

LM

4259！

LN4SKGZC

皇輸1粒
我地要輸夠3粒

今晚羅白唔出 預咗輸三粒先

Lm
訓教唔睇

lm
聽朝起身睇翻算

LM
聽朝起身無眼訓算了..

而家好能似暴風雨嘅前夕

哈 牙丹入波

打緊FIFA ?

好似 d 怪盜挑戰警察咁 留底預告

丹今晚生生性性

輸3粒以上啦至少

估唔到出巴西仔

牙發

今晚嬴唔嬴到呢

古左翼
Arthur

邊到有得播呀 咁多位師兄

now, beinsport connect, icable

哇無eriksen又無Ali

免費直播呢😂

現場睇

影啲相返嚟

加油呀

件制服真係

希望arthur有d表現睇下

冇問題

潛定先

屌奶星號將跟隨銀河艦隊

唔知後防今晚幾時會爆炸呢

請各位乘客留意：
屌奶星號將於1小時45分後啟航

蘇9又剃蘇

又話唔睇

丹無正選

link

link please

唔知pk今晚點入自己龍呢

古

Goallllllllllllll 1-0

Lloris

羅利斯

GOALLLL

咁就入左？？？？？？？？？？？

咁快

Goooaaaalllll

古！

小明助攻

屌你快到咁 一開就入左

近幾場歐聯好多都一開始入波

咁快手

輕鬆

吉

洗唔洗咁快入左
艾巴同美斯真係心有靈犀

Lloris出黎做乜鳩

尋日嗰幾場我數過
1 2 3 4 5 6 8 分鐘都有入波

lloris派膠

老撚咁遠已經跑出黎 笑撚左

領先一球最危險

呢條友近年轉行搞笑路線

世盃決賽

係 近呢幾場都係領先後比人cup

一起身0:1

華dee換人死守未

艾巴都心諗：哇 出撚左黎

6666666

美隊個屎忽

去完廁所返嚟見到古起腳

未開條lin就彈通知

熱狗點會贏到 放心
買左讓一球贏

決賽個球其實同卡拉斯差唔多 但領先幾球咁搞就當表演下無人提過

屌奶啱啱起身

拉

温布萊都禿

美斯又有跑動

蘇9又做笑匠
簡單既one two都失敗

個中圈d 草咁鬼爛

美隊好肉緊

美欺

美斯幫手防守 有冇睇錯

鬥心

跪求pk文朗醒醒定定

拉好撚廢唔係講笑

個草地幾時整

同古講野嗰吓

錯區

如果係小白就跟到美隊啦

幫同鄉遮醜

開始mma

熱狗

回錯梳鳩

Mma

打撚死人

真係狗嚟

❔今晚後防冇失波
❔so9有波入/美斯入罰波
✔ arthur出到場

點解pk永遠都企出條防線一個身位？

見到pk 拎波都已經驚

arthur 打中場好過蘿白好撚多，d上腳現位靚到

MMA

頂到咁高

好基本㗎咋

蘇9食左野mma

熱狗又發癲

笑左

未來熱班人都幾撚狼死

拉都係

拉都食屎，甩親都係佢

mma隊真係無講錯

中哂內定請我吃飯

好心pk 唔好成日推咁前 自己控波又垃圾

今季好唔掂

kfc20蚊飯

拉都冇咩點抖過

🌭️唔好發癲please~

球證係咁吹 整亂曬啲節奏

如果羅白守兒子真係唔夠快

已經開始眼訓

睇狀態中場出av好過拉

坐左幾耐牙清

一就醒入波

up what?drinked?

泡菜仔今季收收地檔。全世界踢得最多波係佢，又世杯又亞運

好騰雞

屌打錯

耿又表演英文

Lamela個野

oppa熱血足球

好能惡 年青係好火d

見血

影見紅

屌你老母踢傷我影帝

華dee頭痕了

見血嗰下自己整親 應該

巴塞真核

Tell him fuck off

駛唔駛咁快打人

Pk掂波真係慌

見紅了

Pk

又食一野

溫布來d草都可以咁撚柒 未來熱點做野

PK

屌 又柒

So9無鬍鬚好唔慣

pk 果下回傳

我覺得係專登 等你無咁易猜

求其執件都勁過碧基啦

Langlet有d似權力遊戲條友

Arthur 真係幾好

未來熱草地係過去式

幾年前當呢d係鳩up
但見得太多次
開始有d信係真

達仔做咩要剃頭

pk 食完屎未

pk 食屎啦好嗎

禿草熱

又係pk

pk on999..

上次伊巴屌你老味塊草皮仲鬆撚過我老母塊閪皮就知咩料

同牙傾d頭髮connected

世界波

仆街眼瞓

美斯d比波好撚屈

拉百屌

biggay傳球成功率有冇5成? 廢撚到

拉 拉

世界拉

pk 真係好撚廢

我拉!!!!!!!

拉仔

嘩屌 靚到

嘩

拉子

我拉

拉射個動作好撚型

古天奴個下痴線

我想睇返中場有活力既巴塞

靚撚到想叫

同到蘇7影子

屌delay比人劇透埋

到蘇9入波未

咁都傳到返出黎

世界波 姿勢分100分

慢鏡睇好似撻左

功夫

落力到

蘇9入波？？

好撚痴線喎呢球

唔好

Rocketic

先個48蚊

咁難先請一個係咪當我地手足係狗

今日條中場發揮幾好

so 9入波仲難過pk唔自爆

勁撚到

雖然入左球 但拉作為中場都係唔得 唔該咪再出佢

蘇9斜出

嘩左好耐

有我

j 美隊個下傳波算

好波

so9差d有波入

拉仔射得靚 古天奴咁都傳得番出黎好野

So9差啲，今日美斯啲分波好有威脅

畢包果場踢到咁洗和？

son

So9

幾好j

熱準備比人456 再係咁打

望到d熱狗個樣震撚哂就爽

哇差d

Arthur真心勁

古：屌你咪撚阻住喇

證明古天奴唔應該打CM 啦

T0T

踢傷我地456個？

達

我達

TAT

唔同既 熱同你鬥攻

好彩

屌你咩pk差d og

做到野 連og都守埋

達子個頭

俾人劇透哂

主席差D入波了

Pk遲早害死達

呢到無人比48蚊睇？

型撚到

上幾場已經害了

好有活力 跑上跑落 好肯現位

老鼠屎:我都要整翻粒先！

因為對面少左3件中場主力姐 假象黎

咁都唔吹

今季已經害左好多次

平時已經食開兩個月空窗 唔想食多四個月

都真

對面無eriksen差好遠

美斯今場咁撚fit 好似後生左幾年咁

一陣啲人又屌鳩巴黑

連巴既球員都唔攻

叫hold到下波 傳波正路 有預感會踢好耐巴

呢隊熱d迫搶同英超果隊熱差咁遠

可能半場貨仔

屌arthur 真心料到
對基朗拿個場

So9唔好係咁浪射啦

又賣笑

So9 真係一個笑話

有事慢慢講

本身有線要百幾，見佢收48，一年先個500，食兩餐都無左

So9一如以往一樣咁廢

明明走位唔錯

我無聽錯？
個場叫緊Messi ?

唔講了

認真唔使怕 咁樣冇可能入波

差啲擋入左

見佢掂波個下笑死

so9以前怪腳鳩射都入 而家

熱得一射

真
讓埋你助攻又點話

so9:'我不知道自己怎樣入波 憑感覺鳩黎'

我第一球巴塞入球就係對熱

再睇多次拉仔果球食到應一應

❔今晚後防冇失波
❔so9有波入or助攻 / 美斯禁區外入波
✔ arthur出到場

仲諗住古嗰度已經出咗界

so9又食一野

阿花幾好

so9慘叫😂

叫到好大聲

個波未到我已經估到佢會柒，真係回塘

All areeeeeeeeeee

聲震天

踢波定踢人

明撞既

熱狗好撚狼

死黑奴

Mma 足球

狗邊識分咁多

施美度其實唔差

wakanda?

so9呢下型到
報返仇仲叫觀眾收爹

打人

Yes

嘩屌so一野bump開個nigga

Lameila條撚樣

r2

一個引倒兩個

authur型到

阿花好撚穩

件12號好撚大隻

Arthur

半場三張黃牌

因住比人摘名

抽水狗

再讚就囂㗎啦

唔通真係新xavi

今場可以拎幾多張黃

arthur踢波個氣場好撚正真係 型撚到
希望真係可以做到下一個xavi 7-8成都好

MMA開始

直紅啦屌

轉身 j左

影帝同你交足戲

Mma真係唔係講笑

小妹都濕左

牙法真係好撚好J

So9勁定Kane勁

So9啲1touch

Kane

真心一問 kane做過d咩

一陣華維迪條岸鳩又鳩換換走艾法就真仆街

交波俾古

想印阿花

牙蘇射波等於搞笑

射過一球彈彈波

應該會

越位原來對面前鋒勁過so9

啊花幾好J

呢個陣成功既話 丹全年後備都似

真係狗黎

Lamela紅只係時間問題

馬甘後備都無

美斯唔好咁搏啦，好驚佢傷

好似傷，呢個上季丹黎

我美

Cls唔洗守牙？
75min Vidal in Arthur out

我屌你mma

想睇丹 但佢表現好反覆

激嬲美斯佢大鑊

華dee：買左波膽1：2
即刻同我換AV入黎

快快脆入第3球比美斯唞吓

一陣 維度<->啊花 古<->丹 咁就真係想死

Authur中文名係咩

手足準備好下半場被反cup味

阿瑟

arthur差咁d key pass 傳波都練勁埋真心有排j

好大機會

阿瑟王

中場休息先死link

Hi李城fans

抵能死

我都係

acesteam條link一吹雞即刻黑撚左mon

共享中国人榮耀 vpn

Me 美粉+李城fans

Authur 啲護波好屈 之前睇都冇咁誇

買bein啦，一個月先68，想睇先續

贏緊兩球，下半場死守到完場 羅馬之戰翻版

一陣換走

熱狗唔好踼傷我啲人

華：踢得咁好 返黎坐陣先

依個上半場想屌都無位屌，好撚勁。好耐無睇過d咁既波

呢半場簡直完美啦
熱狗除左識越位 踢茅波乜都做唔到
射波射一次

Arthur證明自己應該更多正選機會
傳波啲尺寸仲差啲啲
施美度長遠都係好過羅拔圖 右閘來講
連蘇亞雷斯今場都醒啲

Rocketic球窩利神奇頂級超卓

古天奴好生

Btw無左丹比利呢場咁順...
再btw 美斯唔駛多講
再再btw 碧基

我屌你老母咩
無失波真係因為熱狗食左屎咁咋

繼續包越位 鳩斬 醫院波 呢啲真係睇到都眼冤

btw,arthur 真係有d沙維feel 特別係現d位真係好好

唔會換走美斯嘅歐聯

有，pk

屌 阿花 睇錯sor鳩

大家都在J Me

有呀 碧基囉

是

內定：75分鐘換走艾法

其實照計返啲葡文讀音應該要叫阿圖

換入維度都ok嘅其實

Psv對國米幾好睇

碧基真係好廢，烏迪迪傷幾耐

美斯100%唔會換走

睇留言估會員系列

依場波好有上年主場對車個隻feel 。 美斯一上力認真踢，成隊勁順，對手一失誤
就入

屌仲話簽垃圾普巴on99

想國米贏定和

重點係今場係作客架

輸左佢最好

就算好返咪又係出佢同utt

咁會比熱狗有機可乘

簽普巴無話一定唔得 不過必要性唔大
而且呢啲料都係煲下水

今場美斯踢得咁落力咁fit 唔多唔少都關上場做後備事
等佢唔洗打足 留力歐聯

傷左咩? 唔係rc先唔出?

傷膝

岩岩起身就2:0

聽now條垃圾旁述講話腰傷

不如繼續訓

你岩

差d

係停賽
但佢都係傷左

又中柱

weak

又柱

報時4605

場場中一次係基本

一場一柱

4715

4723

場場中柱

4745

4730

48:45

有啲過份

轉link
4820

so9學美斯轉邊

So9過到又比唔到

美隊今日真係正

屌又中柱

但柒咗

重播

有線

希望入倒球

1:2

頂

係時候追和

美斯唔比蘇9既

2次

屌

同一條柱

又中

lenglet有返少少係西維既feel

claim入波

屌 仲以為做咩重播
原來又柱

冇野了

仆街 運都輸埋

黑到 2柱之後比人入

仆街了

差啲運氣

中兩次柱再比人入

華:唔得了守唔住 Av!

同一條柱 2次

屌又比人反cup

rip

要反cup了

阿瑟圍住影帝轉一圈

1:3 messi

goal!!

終於入

美隊

你地有無咁快

美斯

小花

唔中柱了

足球上帝顯靈了

艾巴+美斯好撚屈

屌你咁多未來人

慢十零秒

終於

Meesssssiiiiiiiii

美c終於入

新慶祝動作

So9有夾過

So9只要係攻勢入面冇佢份就會入

屌，神早5:1啦，無運

咩慶祝嚟

美斯好開心

花

Messi

入返嗰個位

美斯+艾巴好好J

美隊!!!!!

做乜春fing頭

爽

慶祝有d柒

So9哩下好有默契

佢成9日都係咁

個慶祝

自己射肯定唔入

美隊同艾巴已經好似以前同艾維斯一樣

so9 近幾場表現都對辦

個慶祝winning見過

係囉 柒個陣無為意姐

Gif

必入球千祈唔好射

現場fans 興奮到

So9岩岩如果射 一定飛機

國米cup

So9點射都入唔到

杯麵撚狗

美斯應該係後面大嗌：喂屌你咪撚射呀，

嚇撚到so9即刻縮腳

唔中柱花hat trick了

基本

so9

好撚正

so9比多D力水就入了

好似細路仔

佢值得正選

熱有到好撚後策，比勁多空位美斯

今日so9啲走位

真
蘿蔔轉行做打手算喇

熱狗成班打mma應該有冠了 垃撚圾

叫蘿蔔學下打左閘啦

勁唔勁唔知，但點都鐘意羅白頭

差唔多就放丹落黎爆下啦

而家蘿白傷左 係時候要證明自己我睇

勁既右閘要誕生了

學飲酒會好啲

不嬲都係

溜幾次成功左一次，唔係美斯後面而家應該屌柒緊佢溜乜鳩

如果杯麵踢翼
會點？

authur今場好撚勁真係

廢

左閘就大把勁 右閘真係無

睇到so9咁
好撚煩

新Vidal

岩岩古狗同後防玩五人防線

護波好勁，但係key pass 好似冇乜

舊AV係翼變閘再變返翼

2:3

艾巴

基達係咪傷左

2:3 又claim

又失。。。

美斯係拎左假？
下場唔洗踢咩

垃圾後防真係

熱狗得啲狗屎運

想訓覺都唔得

其實可以出Vidal頂PK

屌3-2

前面入幾多後面失返

達子就喊

開始不安

出事

lloris做乜撚野

小氣王

咸左

越黎越刺激

兩邊後防都得啖笑

叫撚左出黎 差小小

巴可以lead到2球完場
抽3位手畜食KFC

洛里斯今日搞乜鬼

巴後防開始表演了

換人啦華狗

屌
我都覺洛里斯好似怪怪地咁

同so9同場競技

洛里斯今場咁撚活潑

Lm

後防就爆啦

不過平時冇睇開熱
唔知係咪不嬲都係咁

阿瑟啲轉身護球

出哂名膠 但無咁嚴重

巴好似開始攰

幾時買中鋒賣蘇狗

好多時比波佢都曬鳩氣
依家連埋門都越來越一般

我看見了屌地sir教巴會點教了

好撚緊張

古=丹=水貨

有冇人留意到今場美斯主要係中鋒位 蘇狗係右翼
每次進攻時都會見到

古天樂

semedo好撚垃圾 進攻無你份 防守又垃圾

小組賽都平安鐘
對面真係-6足球

biggay

熱狗好博命

美斯一攰，隊波就慢

Paco又入波

睇佢好似好鐘意扭

快D換啦咁傷

熱狗真係仆街黎

so9又輸

真

華美子vs mma

換邊個好

吸傷大法

但好似炒左個12碼?

極與極對決

biggay訓地比班老野回氣

要打交了

屌唔好死頂啦

快

出Vidal出黎隻揪啦屌你老尾

換人未

熱狗mma

頂撚著

華dee連換人都唔敢了

岩 唔踢得都打得

儲印花

熱刺點解可以打人多過踢波

又留到80分鐘先換人 咁耐都唔改下 屌

對面好撚好氣

屌你 有d儲印花feel

你個名

屌你老母臨尾都唔出維度 依家好明顯要加強返硬度啦

嚇撚死

semedo食撚屎啦

有冇數據熱狗幾多foul

狂㩒平安鐘

Semedo幾撚牙煙

唔撚識收，班仆街一去就收唔到

原來又係派膠防線黎

平安鐘

驚險都

個勢咁差仲係到望天打掛

痴線，點解有鬼成日都無人提

Vidal出黎hea踢hea跑

華狗係咪想挑戰0換人

換丹出黎爆喇 無氣喇

arthur真係幾好

依隊巴真係食得屎 10次攻勢都係美斯中場拎波發起 唔出美斯=唔識攻

對家都換人啦你唔係換呀？

單換邊個但係

中場冇撚力啦換人啦屌

90分鐘唔換人

肯換人未 79分鐘都唔換

可惜呢個成就比人解左了

換蘇九啦 反正美斯踢中鋒

av

你知佢唔換得

R12

細佬coming

有d似雷神

Feel 倒 rafinha in Arthur out

好撚牙煙

無可否認依家嘅巴只係一隊普通球隊
唔再係以前嘅地上最強了

細佬

覺得換古

換右閘走咪得

杯麵真係遲早出事

右閘仲有人換咩?

細佬踢右閘？

呢球濕碎喇

好撚on9

遲早出事，仲有10mins

達子D頭髮

換走影帝未 明顯跑唔到

人地換3曬個
華dee就一個都未換

換走古

你老母柯屎華 換人未

攰死啦，求下你換人

硬係覺得會臨尾香

心水清

我係中意啲老嘢 請見諒

Vidal呢屌你老母

嚇死

哇屌

同我chur盡90mins

換一個留翻兩個煲醋？

練心

嚇死咩大佬

差d出事

好彩閘到

兩個中堅助攻對面

勁到

咇左屎

比人老強

要守既話又唔敢換走美斯 so9依D

long leg

睇呢幾分鐘，真係心臟病發

86分鐘先換，都好啦

打工兵隊既話 依隊巴實仆街

我而家驚到瀨屎 唔敢換人住

屌真係on9
係咪諗住唔撚換

華dee換人曬下時間都好呀

一早換Vidal 啦on99

華最盡教埋今季好走 咪再害我巴

Av換牙法

換拉子啦on9 換件硬正D既都唔識

90+3'
丹換so9

之後去教皇

86分鐘換人 都幾撚好波華dee

落場打交

打交未

比多球先打

打佢老母啦

AV真係出黎打交

打交

一黎就開拖

Av打交了

AV做野了

一早換Vidal出黎 早就磨撚到完場啦

入嚟打交

巴真係需要呢種惡既球員

av應該正選啦

敢用新人 但成撚日唔換人

我巴終於唔再俾人恰了

最重要既野佢一落場就做

若牙保在

Messi goal

出av撞仲有效率
個波都上到三閘位

今場好彩有美斯！！！

Goal goal goal

美隊起孖

咁都有波入

以為會foul

你睇咩次次咁快

完

終於訓得

美c

2.4

美斯今晚打完真係要抖

睇buff都好快下

安心了 準備換最後一個

好安心

會唔會係你條link慢

美隊今日好撚型

美斯累撚到

好穩陣

美斯今日真係好有火 如果比班毒瘤搞輸真係會好sad

Now 643

終於到我巴絕殺

屌 啱啱先入波

換丹啦

我b

華美子

美隊打到披頭散髮

又係so9漏

有本事messi hat trick畀我睇
請晒呢個po既人

美斯好辛苦

好開心

美斯抖一場生猛到

兩場入五球

一個大桶飯

球場好似走左唔少人

上次抖得半場

勁搏搶波

華維迪啲換人真係睇到想死

唔掂波既蘇狗好勁

都冇抖哂 上場又要入黎先有1分

美斯下場抖下ok?

攰到慶祝都冇力

睇外國網俾so9 得7.1 分

少有地鄧佢唔抵

星期一二$50 6件雞一人一件

唔好咁啦 美斯就插喉啦

利俾人絕殺

今個月啲賽程好chur

So9今場踢得好好

美斯真係攰到仆街了，下場出半場算啦

事實證明打歐聯前比美斯抖一抖
已經效果好好多

美斯今日好有隊長風範

又放題又KFC
me就快連抽居屋既錢都冇了

相信一早出av 就唔會成20分鐘都散曬

So9平時d假身過人平時0成功，今場過到兩次至少

兩次溜又擦到美斯鞋

屌成隊黃哂

熱 半隊都黃

so9 今日俾人打左幾多次

下場對華倫 出半場等輸都得

av 體能好好 踢足都無問題

熱來講唔出奇

30歲打右邊
點撚跑咁多

隊唔隊長都係咁 但好撚屈機

熱俾太多空位美斯 學車仔咁搵個人釘實美斯，巴廢一半

完場

果兩下真係夠曬足球智慧同視野

小明癲q咗

佢老啦 不過勝在有火 個勢唔會比對面食住 早d出應該定到場

抵睇

華維迪又贏

佢有火係隊波少見
好肯跑

後生仔8 號技術好佢好多

有時無人同對面鬥下真係唔識收手

無美斯既巴塞真係唔使睇

要不是美隊

邊方面？
AV出場個陣？

美斯真係好撚屈，今場射左幾次 ...我

不要說唔掂波，試著說無波走位

其實今場成隊都好勁

Av好肯跑？ 成日見佢hea跑

好耐未見過美斯咁跑法

美斯依然咁勁 華維迪依然咁閪 死都唔換人

現場睇巴打值回票價！

AV佢係防守後場勁 夠硬 後場咩位都識踢咁濟

用法唔同 中場比人撞到散曬 係要個硬淨定夠火先得

真係on撚9教練 比人攻到就收皮都仲唔換人

有時唔係話唔𥄫實
一開波就輸緊一路都要焗住去自然多空位比美斯鑽返轉頭

Vidal可以早少少換入來
其他都無咩特別

Rafinha有得落下場都開心

我係熱狗身上見到當年費蛇既曼

得nigga今場係有啲伏

可能係，唔係開波讓一球，熱刺可能龜縮打穩守突擊

其實442都無咩問題
其實可以試下右丹RM左邊落vidal或者好似今場咁
咁咪可以輪換下
Malcom又可以打到前鋒

後場俾人迫埋黎控定個下嚇撚到我鳩縮

你真係當Vidal係保連奴呀
佢波底都係一流 唔係點喺哥狗拜仁手下踢中場中

通左moura渠果度嚇撚死

今場都算收貨啦
美斯今場勤力到 又追波又回防
同小明啲配合又好j 仲要球球傳波都手術刀嚟 又有兩球中柱
So9踢個角色我覺得幾啱佢 寧願佢入少啲波但係做好食身位同set波俾人
Arthur同杯麵都抵讚
But pk still needs sub

想講無咗丹幾順

不如唔好換人啦 還點都80分鐘後先換第一個人

點解拿玻里個場咁空

唔係嘛

一出黎就隻鳩對面隻摸奶 真係爽

chur 盡都係死，聯賽定歐聯要取捨啦

係嘅

點都要抖啦 出下丹馬甘果啲仲好

其實個人覺得冇乜特定陣式

嗰陣就係圍繞住美斯去踢 美斯係邊就俾波佢做

係今場美斯博命 大家都感染埋 同可能因為600場
睇落唔hea咪勁

盡量大幅輪換架啦要
出齊dembele munir malcom rafinha Roberto vidal呢啲囉

美斯有d似當年尼馬唔傳波俾艾巴

之不過依家受害者變左杯麵

嗰下有啲運

碧基下半場好似醒定返啲
但上半場都係好撚濕鳩

依個陣最無feel 都仲係右閘。 始終都係懷念特警。美斯依比親右邊都係駁下腳only

熱刺打人激嬲美斯

點解美斯嗰兩下半單刀睇落咁撚輕鬆

第一球中柱真係好癲，好似無用力，但角度勁靚，根本龍門投左降

咪就係無人頂到美斯 一唔出就唔識踢咁

今場咁都搵到野喪屌嘅人都幾好野
換人係可以再換早少少 而且應該係入維度先
兩球失波都難搞又唔駛搵戰犯 起碼唔係碧基啲明顯犯錯先

熱狗畢竟主場 出閘脫腳啫 一過半場都可以調整到

Authur真係幾有xavi影子

施美度仲有時間 好後生啫

下場西甲Vidal 中場擔大旗咪得
比美斯抖
唔係買佢返黎做咩

點解林尾個野蘇9咁撚醒識溜

成撚日中柱條仆街

下場作客華西搵vidal代美斯

咪睇少佢
今日佢好fit

依加既艾巴變左特警個角色

美斯第一球蘇9都漏得好靚

蘇9依家興係咪都溜。聯賽成日都係咁，不過通常甩波

anyway，其實依球佢醒

唔同嘅 美斯嗰個位 望返個大方向一定係轉左邊
而家又少做one two 落底爆

其實係，你睇無美斯主場都奶晒野就知

一早換av啦
垃圾時段俾人㩒住屌都唔換
華狗快啲躝

so9唔使射
識漏已經夠哂

我諗果兩下半單刀俾著係蘇9應該又會出佢個招推右走左

輸第二球係運氣姐
第一球杯麵咁樣落鏟